小英出文決戰環保膠

Tldr:
燃氣代替煤唔係環保？
用核電舊錢大搞太陽能風能唔係環保？地震點算？
大埋你搞基金保育全台藻類
用環保打環保

呢單野 其實DPP 已經縮左90%面積

不過係衰班fans 亂咁屌人

環團廢核架喎。。。

大佬呀 你起完唔用做乜鳩 仲有大大個台灣一堆科企可以成日又斷電 又冇水 唔撚解決佢係做緊乜野

因為福島

當初要推綠電吖嘛
好死唔死呢幾年推唔郁
然後咪又有人吹番風要以核養綠
睇黎呢篇野係反呢樣多

咁你自己人都冇信心做得好 咁你又起 屌那星仲要可以用黎解放軍攬炒用，點解唔用

核4起好唔用 但係照用舊核電廠

以前台灣起核電好似係為左研究核武器
個高級工程師好似走佬定投左共

去左通水俾美國知,搞到美國出手阻止台灣發展核武

好似之後話地震會收皮 有時台灣啲嘢係咁𨳊

台灣人反核電原因好簡單,
台灣人一向崇日,見到出名嚴謹既日本福島都搞成咁,
對由台灣人搞既核電廠邊有信心

其實係起好座反應堆，但個uat都係偷雞過的。
同埋個反應堆過唔到而家環評標準

唔好搞核電啦
地震國, 敵國一支飛彈打過黎都玩完

睇下公投點囉

如果係咁就更加要搞, 仲要有咁大搞咁大

一支飛彈打爆核電站, 攬炒埋廣東福建浙江三省

一定係射水壩先啦
打完又唔駛執手尾

太陽能夠台積電用再討論

我係講緊2018年公投廢核成功既原因

仲有好多人都覺得起核電廠冇問題,但唔好起響我住果度
國民黨好多人支持搞返核電,但佢自己黨既台中市長侯友宜都反對,你搞返核電我仲洗選?

核先係最環保

咪傻啦
跟本無用, 廣東都一堆核電廠
只要北京無事, 佢地都唔care蟻民死

唔爆就係
地震帶唔搞都合理，搞返核驚揹飛

香港環保人士夠因為三跑影響到中華白海豚而反對，呢單藻醮其實都係差唔多情況

香港藍絲心裏個句係：蔡英文只係女版拜登，只係食香港人血饅頭。

台灣好多環保團體都俾中共收編晒,
之前台中市長選舉班環保團體夾埋國民黨用"台中發電廠燒煤發電過量,令空氣污染",拍責台中市長林佳龍迫台中市民"用肺發電"推左盧秀燕上位,
之後空氣污染一樣,毫無改善班環保團體就消失晒,連以前每年都舉行既抗議空氣污染遊行都取消埋
武肺果期,大陸D工廠停晒工,空氣污染改善晒,根本D空氣污染係由大陸D廠傳過去台灣,但佢地唔會理,只會老屈台中發電廠燒煤

真唔真

台中市長係盧秀燕，新北市長先至係侯友宜

係,打錯左,

盧秀燕其實根本係女版韓國魚,係醒少少唔出聲,勁撚廢

侯友宜就真係有料,全個國民黨入面最難搵位入佢

追下台灣綠營FB PAGE,會成日見到D空氣污染圖
屌9班環保團體剩係講台中空氣污染指數,但唔睇下張圖D污染由邊度飛過來

其實NGO都係攪尻事既多, 你台灣攪掂水電既話, 容咩易真係比你經濟再起飛

藻礁公投到底在吵什麼？中油不蓋觀塘站，會缺天然氣嗎

呢間老牌雜誌出名公道，大家可以一看

台灣做核工程嘅 絕對唔會對自己無信心 搞核能搞左幾十年 去到3代 基本上已經非常充分咁考慮左當地嚴重天災人禍嘅問題 停核係純政治決定 但無計 永遠都係一次意外set back成個field幾十年

唔計排核廢料 可能係

依家核vs其他環保能源就好似飛機vs船咁
因為飛機一失事就一定大大獲，所以啲人就話唔準飛機載人，要全世界坐船去美國

「搶救藻礁」時間軸總整理 爭議始末一次看懂

藻礁公投的藍綠矛盾

上報呢個網媒都畀中共國台辦阻止採訪，立場應該公道
社評：這次是《上報》 下次就輪到你

點可能用飛機個幾百人比台灣千萬人？
你核電廠玩一次福到講緊周邊海洋農業經濟全部收皮
台灣本身又山多低少
到時滅國都似

唔可以話係偷雞用 一般核反應堆除左發電仲有其他用途
一般黎講起完都會比人做下臨界測試 如果係有新concept都要做下prove of concept嘅測試
封存左要做reliability test都係要啟動個core
過唔到環評都好正常 係咁停工復工停工復工 budget又係咁比人hold 起嘅人都換過幾批 點知有咩要執
而家個廠應該無哂核燃料 想開都無得再開

過多廿年唔知出唔出到核融合

係架，其實可以set 核電廠係金門

鋪返海底電網

呢度D人點會睇咁多字，只會是但用香港左膠萬惡套語去理解個世界

根本有跟開台灣政治就會知今次係民間團體對被民進黨用完即棄嘅反撲

本身民進黨都諗住可以好似之前咁靠側翼粉專抹黑環團係左膠壓住件事，點知民意反噬公投門檻秒速過左，蔡英文宜家都開始轉軑

跟住唔小心爆炸
吹西風

侯友宜好多時都唔出聲，悶聲發大財

佢一早講明專心市政，而且黨內班老人都唔like佢

強國果啲排洪救同胞嘅概念

Kmt 唔係外省唔可能上位

未同香港個班一撚樣囉

就算核電幾安全
都有中國呢個唔知幾時開戰嘅因素
一打仗 核電站一定係攻擊目標
點擋

真 不過喺日本台灣呢啲全球地震最活躍既地方就危險啲囉.....

同埋最勁就係派揮春